香港乳牛新年大派福利！網友暴動：「好想舔」

唔好意思咁多位 呃左你入黎 其實係想同大家分享環保方法 齊來救救地球 愈來愈來熱 我地中華民族都好應該出一份力

1 全城推廣無飲管 唔單止快餐店 任何餐廳都應該無管 如果要飲管就收返10 蚊 咁一定公平

2 自備飯盒 拎住自己飯盒比餐廳 減少即棄飯盒

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得

4 用毛巾抹身代替沖涼 隔日進行 減少用水

5 想知再講

希望支持我地環保人士

j圖：

新蒸頭都要幫你開年
屌你老母

Ching halo

post你女朋友

新年流流，什麼妖魔鬼怪

點解咁正都

你呢d環保撚，見鑊屌鑊

共享女朋友都比你屌

不了一日要沖4次涼 返工前 返到公司 收工 返屋企各一次

多圖ｐｌｅａｓｅ

環保有咩問題 又冇影響到人

樓主個腦入咗水

中午食乜

至少都有J圖 個post又有意義

咁都要屌係咩心態?

聖誕福利

有時波台狗真係難分曲直

新年大家都想和和氣氣，入嚟屌嗰班人我祝佢地冚家富貴

好波！

真係唔屌唔鬆化

Email 係佢條女

無影響人？你住平行時空架？

...

G持！！！

你on9？

網絡上 系

環保撚死晒佢已經慳返地球唔少資源

樓主比針拮!

屌你老母
係要開年至得
就係你地呢d環保𠹌
搞搞震冇幫襯
飲管呢d野發明出黎
係方便人生活
你咁𠹌環保
咪𠹌開冷氣，咪𠹌食肉啦
返鄉下耕田自給自足
咪撚上網用電話啦，嘥電啊
咁撚環保捐返入你老母個閪嗰度啊嘛

愛護地球都要俾你班自私精盲反

環保都算 仆你個街 連幅J圖都搵得衰過人

第一第三第四都根本冇可能做到，唔好on9la

on9到唔想覆，反省下

你地咪再擾民攞光環啦
飮管要環保根本你逼食肆自己收餐時集中回收去循環再造好過
攪返d利民嘅環保好唔好？
如果你推廣到每棟大廈都接受回收電芯已經對環保好大幫助

死肥婆都敢擺出黎

盡做，做到第二已經好

我係要腱飲管呀 吹咩

第二我覺得都OK，但係隔日沖涼依家真係冇可能

同埋有啲人牙齒敏感，吞嚥困難一定要用飲筒，如果咁樣都收$10真係唔公平

第5我成日做

其實好正

放條豬西就想走

字都唔識打就摺埋啦 仲用大字出嚟柒

email 好能正

Ming！！

樓主on9
已block

走晒寶

樓主新年快樂 樓主高汁！！！
正平左！！n

ching喺打j嘅同時希望都不忘支持環保

屌你老母標題黨死全家

屌你老母呀

屌你老母

我不嬲戒左食肉，為環保

咪能on9

不能只有我看到

收到風你年三十晚先煲左港父嚟食

係咪email黎

吹呀 屌你老母 繼續放針呀仆街

屌你老母臭化閪你個閪佬

環保撚死全家

YES

佢返左大陸拜年死湖南仔

ching弱智？

我都係湖南人，屌你老母

後面more

以為見到年獸 嚇L死

姐係咁
每個人都有自己既道德觀
你環保撚我唔怪你
想宣傳多d人響應你我都唔怪你
但係你搞唔搞得清咩叫J圖？
你呢張叫驚嚇圖呀屌你老母
我條J已經縮左入你老母個閪到收驚啦
屌你老母

屌你老母闔家剷

主流女神都反

Ching ho ball

佢5系環保L,佢系波台ching

55😂🤙🤙🤙

哪兒來的自信

你條女=熱門

咁你又出乜撚野po呀
屌你老母
你出個標題同內容不同既po令到我嘥左時間入黎屌你係唔係影響到我呀
祝你呢d仆街環保撚過唔撚到下年
陷家剷

連dJ圖都係伏嘅

Show Blocked User - N_Bendtner

得一張j 圖點救你？

樓主雖然係假膠
但仲有冇諗到咩攪炒方案等大家齊心屌鳩環保撚

屌你老母仲話無影響到人，就係你班環保撚搞到我要用紙飲管咪影響到我囉屌你老母

我出親po都上

你on9？topic有錯？

你個口飲唔到嘢？

張圖正到 又要玩jer仔了

Nben ho ball

same

你影響到我呀仆街閪

環保你老母 因為你我發誓以後買野都俾多5毫子

u too bb

哦

祝你早日破產

對唔住搞錯左
係佢主人

一條心撐n賓

N賓

收皮啦 環保撚駁屌？

你放d針會唔會重用？

食屎啦你

新年流流本來唔想屌人 但呢個post真係唔屌唔撚得
乜撚野中華民族？你自己大陸狗就死返上去啦垃圾

然後仲話咩要飲管收10蚊？你sort撚左？唔係多與少既問題 係呢樣野根本本末倒置 如果話唔洗飲管-1蚊成件事係咪好好多呀dllm 環保撚用下腦其實就唔會比人咁反感

最後條女真係好撚7 你無撚野呀？貼塊咁既豬西上黎意義呢？因為豬年？我真係睇唔透

新一年 祝環保撚個撚個死全家

環保L大戰連登仔

強貼劉明

BTW，環保L連福j圖都咁貴環保

垃圾

呃鳩連登仔已經死，仲要係環保撚

仲要係環保波台撚

3 全面使用港鐵 減少碳排放 港鐵又好用又抵 仲可以慳錢唔塞車 一舉兩得

幾耐冇坐過巴士？人又多，又冇位坐，又貴過巴士

米25

你祖先唔係中國人

巴士有針

其實打殘體一d 都唔好笑，仲好撚柒
Ching 要唔要諗過其他搞笑方式？

內地人唔上得香港forum？香港都大把人上百度啦

好想令email懷孕

淫滿

屌你老母你擺張好少少既圖我都算
你仲要擺張咁撚柒，想點撚樣呀

含撚啦屌你老母

本身都唔反環保，但原來遇著開post 嘅係個on9

人黎!
波台狗道閘開左 關左佢
一陣亂出黎咬親人就唔好

無影響人都講得出口, 屌你老母而家全港連鎖食肆全部走飲筒呀
多得你呢亭環保撚

依家係你入嚟咬人喎

我屌你老母
祝你百病纏身，長命百歲

有咩問題，飲管唔系necessary

大家甘話

DLLM臭hi
新年流流放隻妖獸出黎

Email新年冇著黑絲

你自殺咪環保囉
又唔會影響到我 支持

你走啦，新年流流唔想攪大佢

我有用過你班垃圾。

屌拿星 祝你過唔到今年

咁你自己都識得講相對啦
仲環乜撚保

如果你返工唔搭車, 夏天唔冷氣, 新年唔收/派利是, 因為用利是封, 返屋企唔搭電梯, 如果你做齊哂, 我以後咪唔用飲筒囉

新年流流都開膠post

呢隻係乳豬

1.我搭開港鐵，文盲唔該重睇
2.我真係唔開冷氣
3.我做開微信紅包
4.我住村屋

尊重下會員普巴啦

行路啦屌你
好唔環保囉

港鐵如果唔夠乘客就開車會更唔環保，所以我先搭

如果個個都行路 咪冇人用港鐵囉
你唔帶頭行路 咁點環保啊?

你個理論同D飲管都造左出黎 點解我唔用 有咩分別?
搞環保wor 無飲管wor
講野都on99咁

我咪開咗呢個post帶頭教大家環保

咁講乜撚野搭港鐵
以後行路啦

我住元朗 港島返工

環保撚死全家 屌你老母

早幾個鐘起身囉
唔係咁都唔得啊?
想搞環保就比D決心
如果唔係你點說服我地唔用飲管

你咪能on9

樓豬講得好
我覺得唔單止用毛巾代替沖涼
應該要去商場噴水池沖涼
啲水循環再用，沖完一次之後，隔日再用返一樣嘅水沖
咁先環保

咁你搞咩環保 咪撚on9

仲衰過放針

見到d浪費撚咁樣針對我地環境人士就覺得好嘔心

講到唔用飲管會死咁
同埋凍飲本身已經好唔環保（製冰過程、運送，帶來大量碳排放）

唔用飲管真係咁難？

講真環保已經係大勢所吹
連登仔思想仲停留喺三十年前

仲要弱智到 針住搭港鐵呢個on9 point
必要 同 需要 都搞唔清

乳你老母牛
擺明母豬嚟

樓主幾有品味

今日初二，係咪想開年？

冇辦法，民智未開
返高登算

我撐拉舒

仆街，你班冚家剷點解唔死清光

認真 有少少想屌email

你鑽木取火啦用咩媒氣同電

丁圖都比張好野黎啦仆街

認真 我唔只少少

同意。班冚家剷應該死清光

環保撚咁早想俾人開年

港鐵無針呀

又中華民族又環保，仲要豬閪email

連登仔唔屌你都偷笑

立即買十包飲管支持你

email淫得黎大波又成日著黑絲真係好正

年初二，屌環保撚老母，挖環保撚祖宗十八代山墳，真係好撚爽

乜撚野係必要同需要?
屌人用飲管 屌個吞嚥困難既老人家
咁係必要定需要?
你有手有腳搭港鐵對你黎講唔係必要wor

好想砌

你呢啲係咪叫網上就天下無敵，出到嚟就笠水？

我冇屌老人家 唔好以偏蓋全

已完全封鎖條垃圾

叻

派4千蚊浪費咁多紙你有冇屌過？

你唔明點解咁多人屌環保?
你估D人真係唔想環保咩? 做到點解唔做
仲咩以偏蓋全
你地而家大多數既所謂環保都係強加緊自己既價值觀比人地囉
我以偏蓋全都係因為你地撟枉過正

支持樓主

根主新年流流拎老母嚟玩...痴撚線

thxx

就係有啊屌鳩你正一環保屎忽鬼

ok己經倒咗兩箱飲筒落海

屌你個斷雙腳老母真係唔帶套先硬得起啊

D波台狗嗜好咁特別 鐘意新年流流引人屌自己老母都有

好想搵呢隻轟妓夾腸

赤口都未到就逼人屌你老母

用毛巾抹身代替沖涼

你無撚野下嘛？

祝樓主全家過唔到年

正撚到

樓主係咪心理變態被虐狂係鍾意俾人屌嘅

學友夠公道

新年都要迫9人同你開年 屌你屎忽

屌你得一幅仲要咁樣衰 係都cut左個頭先喇

真係要推一貨櫃飲筒落海餵海龜

有得屌 一定屌

佢下世做海龜

dllm講到整熱飲熱食唔撚駛用能源咁？

師兄講得好！！！

你搞人，但要人死，咩邏輯

n賓on9

成日睇錯你個名做我知你識針

塞你地個頭落去餵海龜啦

飲親凍野都攞飲管

等我秒速Block左條撚樣先

做咩

愛滋你識針

送佢去屠房

尊重啦

尊你老母個重呀我屌腫你

講還講

波台假膠都有人信

樓主成日重用針頭

屌你老母臭閪

環保撚就j都唔好打 又要搵紙巾抹要洗手

屌你老母樓豬又抄

上少啲連登啦環保撚

許彤係樓主條女

環保一定要發揚光大

sp唔係女

(Show Blocked User - N_Bendtner )

原來有咁多巴打都想砌email
之前又話肥豬重口味又乘

J左佢至少3次
如果佢做我女友 一定晚晚放工執返幾劑先上床訓教

屌你老母我聽日就買10包飲筒倒落海

環保撚仲要post呢d質素抵你俾人開年

假膠照屌 屌你老母

用飲筒真係好撚爽

勁到甘快3000負皮

連又刷

拍片OK?

圖係樓主？

謝謝！n賓又為大家帶來歡樂

1唔用飲管食屎啦
2自備飲盒就係唔想洗 我帶飯唔好？
3睇返工近唔近地鐵站邊個方便就用邊個
4屌你去北方直頭唔沖涼

睇死樓豬破唔到15000負皮

豬年梗係有豬圖

五頭身豬拖沙

其實好難

明叔
上次屈你係利迷

有d咁嘅事？

15000負皮個ac都係我

佢唔知我係dost

叫啲有錢佬咪撚揸佢部大排量跑車先啦屌

屌你老母on9環保撚 完全封鎖

「email」應該係「emilia」，敬請留意

自認分身
好撚夠guts
濕了

屌你老母
呃人入嚟都算
仲要講環保

新年都要比人屌
屌你環保撚 含撚啦

你真係唔識死，連登仔出曬名最憎環保撚你就偏要走入黎博屌

死撚開啦屌你老母親
新年流流迫鳩人講粗口

好笑得咁開心
多謝

完全封鎖左
樓主單機反醒下

On撚9。唔沖涼你都講得出。冇腦

你叫人跟你果套已經有影響

好小學雞

唔明負皮嘅人係乜心態

負評俾環保撚
另外標題改乳豬會好啲

我屌

新年流流都要同你開年

浪費撚

四千負皮

嘩，嚇撚死我
即刻買返幾包飲管周街派先得

屌你老母 放針狗輕鬆5000負皮

nben ho ball

磨牙

放針狗係講我？

我支持搞第三第四阿

留名等睇地鐵日日壞，小巴即刻加到50蚊位，巴士迫爆，人人行路返工放工好環保

周街d人個身臭到仆街，油光滿面

有冇miss pun

好樣衰好老成浸大陸雞味
唔係個波大我就要J架環保撚

雙飛

屌你老團環保撚新年洗洗都要幫你開年

各位巴打唔好咁嬲 有新j圖

放你嘅針啦

想質佢食屎！

虛

賓
今次目標幾多負皮

對唔住
Email真係好撚正
好想屌呀

樓主應該forward各大機構

6k

淨係無飲管都on9啦，去有自助飲品吧嘅餐廳，個個去汽水機飲嘢，咪飲哂全場人口水尾

會洗

又係波台狗 又可以block一件

thx

你老母條隊排到邊 $1跟機

你老母臭閪 依加就幫你開年

豬同牛唔識分？

永久封鎖

ok

5 停止放針行為 減少膠布使用量

想飲奶

我屌你老母臭閪，祝你條撚樣全家無下年新年，今年日日比狗屌

100%

新精頭頭都冇句好說話

似新香港人/00後

照copy濕鳩liy個post，果然大家都係波台出名嘅戇鳩

咁都記得ching記性幾好

屌你老母 乳牛呢 你今年食屎含家產啦
成年都行衰運，逢賭必輸， d 骨好似玻璃先生咁，
郁d 就骨折

如果你咁講下都成真 我祝你身體健康

中大email真係7到喊